一人一個喺中學時期做過最癲既事

讀中學嗰時上緊堂個miss一痞低執野就見到miss條底底 成班仲好似得我一個睇到

係咪啊嬸咪

唔係，佢嗰時啱啱入嚟做左兩年，20幾歲

屌咗條仔

係班房播gv 再用projector播出黎

訓導主任教數，嫌佢廢，直接拎手機係枱面打機。

利申數學全級第一

阿sir係咪你唔漲？

之後留左成個月堂

買張床放喺班房
由窗爬入去班房

除左7之外唔知點形容

仔屌仔？

同校工爭飯食,拎哂佢d報紙去賣
夠食個tea

閣下睇嚟係仆街一個

問過佢話ok 仲話埋我知邊到好價

你問到唔通唔ok咩？

上左5分鐘堂
之後去左老麥食早餐

係操場砌個心心 幫個fd示愛

呢個西利，收左好人卡？

搵個樓層高啲冇乜人既廁所同條女玩狗仔

個嗌上七樓 然後全校望住佢食檸檬

RIP

個時籃球場擴建
我見個剷泥車工人行開左
我揸左架剷泥車去操場
2個大過差d直接踢

同女仔講野

夏天班房開住泠氣打邊爐

我

有次有個同學企咗喺壁報板前整緊美勞,
佢想借把界刀界嘢,跟住佢見到某同學坐左喺枱度拎住把介刀,
於是叫佢借刀一用,條友一個小李飛刀,把界刀直接插左入個壁報板上,
因為把界刀係打開左,而且條友好大力咁飛把刀埋去

班房踢波 冇計 後衛腳 省中燈盞
盞燈入面好多千年積落既粉筆 跌晒落地
掃撚到懵

呢個我都做過 但我地係踢書包

跳上張枱除左條褲
展露我嘅雄風
之後比人記左大過

上堂瞓覺
被老師罰企都照瞓
老師都吹我唔脹

上堂切月餅食 食水果

去第二個課室認真上堂
之後俾本身個miss周到
的咗我去去副校/訓導

我話係個miss講嘢1999亂我concept
之後乜事都無
下一堂開始個miss對我嘅態度都好咗

利申：理科第一

用校呔綁住miss對手
皮帶綁腳
係黑絲開個窿
攬住對腳係咁抽插

我係你就直接捉埋佢返屋企當佢係性奴咁挽啦

佢屋企

想同幾多歲既miss挽？

連登吹水大會正式開始

補課個陣食餐蛋麵+雞髀

旅行上山打邊爐試過未？

留名睇第二個東東

含住成口水你六樓吐啲水落五樓啲人個頭到

仲試過有同學胸襲Miss
結果停課+留班

係六樓

偷男同學底褲，之後丟落女同學書包，個男同學全日都忍住亦冇同老師講，個女同學放學前冇發覺

個老師照書讀 悶到訓著咗 之後俾佢開咪叫醒
跟住直接用言語毫不留情地鬧佢一餐
爽到

已放學，下面操場有隊制服開操
我係樓上大嗌叫佢地食屎
轉個頭已經比人捉到係我叫

有次同班兄弟plan好放學之後喺課室打邊爐 平平哋買咗個細嘅邊爐煲 啲料就放學之後出去買完再拎返嚟 因為課室有幾個冇插掣嘅電掣位 個電磁爐插落去又真係work 最後打咗個幾鐘都冇啊sir經過 諗返都覺得有啲痴線

射排球錯腳爆訓導個頭

班房踢波射左盞燈落黎

踢波踢中火警鐘搞到消防員嚟咗

個fd試過上學校天台瞓覺

成級最靚戈條女同我表白，我怕醜走撚左去

激到阿sir喺禮堂郁手推我
當時百幾人望住

踢波師生賽有隊友俾阿Sir 收山腳鏟低
即刻埋去開佢拖
條撚屌阿Sir 最後亦被炒

放學之後喺班房用爛咗嘅芒果掉同學
偷偷地塞啲爛咗嘅芒果落同學個書包入面,條友一個禮拜之後都發現唔到有個爛咗的芒果喺佢書包入面

班房打邊爐

同馬嬲隻秋

試過

有D機會到左既時候你唔把握就冇架啦

你個friend雜技班出身

呢D濕濕碎啦

罰咁輕 邊一間中學？我想去嗰到讀書。BTW miss幾多歲先？

試過週會上台表演，跳下跳下條褲甩左

小龍係咪現左型？

讀書

好彩即刻有同台表演女同學幫我含住先無出醜

上上下堂講想睇特務on j，個陣岩岩上
之後大半班一齊走lunch去戲院睇
第二日返到去，班主任問好唔好睇
話你地下次唔好喇 咁就算

女同學體重90kg?

開學第一日上嗰堂就瞓結果企左成年

體重唔知, 淨係記得佢姓余，仲記得佢好大陣炸雞味

比個肥仔基佬示愛，我揸撚咗佢對肥仔波一下就走咗

Hi同學仔
條女是咪叫佩芝

個間係九龍東某屋村男校 邊間唔自爆
個Miss好後生 但後尾結左婚
btw 個個同學出哂名係問題學生
都唔明點解唔踢出校+報警

佢仲要我認佢做女朋友，因為佢有恩於我所以唔敢反抗，但係佢不停係我FB留言周圍同人講佢係我女朋友，跟住比我老豆知道之後嚇到入埋院，最後全家移民去左越南